只是太愛您

因為我不知道下一輩子還是否能遇見您。
所以我今生才會那麼努力把最好的給您

我愛您

將自己既心思又好 物質都好 都比哂佢
最後都係因為1d 大家都無能為力既問題 分開左 老實講 真係好撚想死

有咩都要頂住啊

點無能為力法

我們的愛快要窒息

屋企背景既野
自問自己盡力 120%了

你付出太多佢就唔會珍惜。。